有無90-93嘅巴絲入嚟傾計吹吓水？

請善用不推文，Thx

留名

落雨留名

LM!

Lm

lm

留完名繼續做野

難得我今日終於得閒啲

93留名
有咩吹?

放工未

放左飯先講

仲有2個鐘

包包～

冇心機食

我ok了

好眼訓
上床訓咗個半鐘

今日終於唔洗ot 收左工可以落黃金行下

上下水先

排

收工，聽日做仆街

咩輸

事

留言先

準備收工

很久不見

恭喜

睇天能同人

一落樓即刻有車

Neil

留個靚名

hi包

集思廣益
除左插胃喉同食粥
仲有咩野食係唔洗點咬同飽肚?

食bb d糊仔

咩呀

強白粉

麥皮

聽日買d即沖麥皮先

刷牙個口淨係可以張大2cm咁高

好辛苦

我都試過

記得戒口

各位晚安~

留 名！

好眼瞓 明明琴晚已經好早瞓

我係瞓下醒下

早all

未試過咁恐怖架咩

好誇張

小寶貝

好痛架真係
唔想講嘢同吃嘢

唔小啦 仙仙

Hi咁早既

早

早早早

濕能晒

唔使起身返工咩

點解今日先星期二？

邊到黎咁大粒飛滋

因為尋日係星期一

咁岩既！我都係唐記

我發覺好多人睇完都無人討論咁

唔想劇透

早走兩個鐘好拿拿聲同我落哂d雨佢

一直落

我準備要收船啊

圖

咩圖

Nolan大師

連登有討論post

個個都j人隻手好hamsup啊

上水先~

牙香

四點食lunch五點四收工

我

我餓了

lunch唔小心瞓到兩點半

十二點食lunch五點半收工

我想食7仔撈麵

浮一吓

想吃營多了

準備收工！

賜酒

係呀

係囉

搞到我好餓

我直情冇得做
坐喺到等打卡

少咩？起碼碗半白飯黎喎

悶到又向到聽電台

我煮酸菜魚

之前WFH都邊做邊聽

好大食

又播呢首
Monday blue, tuesday wednesday grey......

上錯巴士好慘 返到未

[/member]

食咗飯未呀你哋

玩左陣睇股圖工具
但好想join但好貴

咕嚕肉唔炸既咩？

炸
但咕嚕肉有汁，金沙骨係炸蒜

推下post先

近排少咗上連登

好肥喎
你唔係要減肥嫁咩？

早晨
成功瞓咗八個鐘！

咁叻好少可
今日到我去剪頭髮

一齊剪到超短好嗎？

早晨，半仙巴打

91 A0
如何在30歲出pool

望住中同大同結婚 好想死

我係分兩次瞓，瞓完四個鐘，轆半個鐘床再瞓

早晨

問題我搵唔到對象
每次朋友介紹嘅女仔 質素都好麻麻

盡量拉闊自己圈子
再係鳩爆你不如走去派飯算

佢哋叫我降低要求
但我食唔落

未試過apps/speed dating
感覺上呃錢

個ex係app識

弓起

咁又係，琴晚好彩

食唔落咪接受單身

排圖

唔好比個30歲限死自己啦
愈心急就愈無
就好似你返工就遲到永遠會無車咁

今次剪到鎖骨位先 慢慢變短

去反對，搶新娘

你有咩要求先

carry到短髮的人唔多

不能回頭 多年前早明言不能回頭

Eason阿牛

唔好講咁多
排圖

放飯未

幾時先收工

大家好啊

大夫 ~

神探哥白尼

？
不明白

我也是
可以而家收嗎？

伽利略啲fd

準備1001

如果我有幸踩中1001，請1000巴打代開，謝謝

唔係 佢唔想開

我不是90－93，不合符資格開帖

1001

999

1000